點解萬綺雯47歲仲可以咁好J？

現年四十七的萬綺雯（蚊蚊）向來有凍齡長腿女神稱號，早前與好友歐陽震華（Bobby）在上海演出舞台劇《紙飛機的天空》，最後一幕以孖辮校服造型現身，大家都驚歎她是逆齡生長，蚊蚊感謝網民對她外表的讚賞。

蚊蚊與 Bobby 曾在劇集《東坡家事》合作，二人早前再拍檔演舞台劇《紙飛機的天空》自然默契十足，「一直演出都很有火花，劇中加了很多我對他的家暴劇情，打完又錫，錫完又氹，十八般武藝出齊，大家見我不停打他，都很驚我。不過其實很開心，國內觀眾反應很好，Bobby 在台上揮灑自如，觀眾在中途也鼓掌，Bobby 提議再有舞台劇也要繼續一起合作，電視劇也再要一起拍檔，我當然開心，我們互相承諾下一套劇要合作，如果有機會選對手，一定不用考慮就選對方。」

好樣衰

其實一向都唔好j

諗起把煙鏟沙喉聲發姣就想嘔

不嬲都唔係睇樣

佢髮質衰！成日汁陰唔知想點

冇波有咩好J

慢你廿秒

驅風呀？

對腳正撚到

驅風不了

扮後生

關嘉美醫生.jpg